人大左 開始識欣賞rv yeri

yeri肥妹仔我愛你呀

其實好得意

好想咀佢
吸佢條脷

我係狗
我不屌

ching驗下腦

多腎屌打

yeri正啲

唔同隊
同埋多腎唔夠我娜連

娜璉躝啦

好耐冇見0瓏

鍾意睇佢同seulgi相愛相殺

呢個整完都唔靚
性格又衰
無樣可取

第一次認同樓豬

大家多多包涵我地yeri

A09

yes irene 之後就係yeri

Nancy 屌打

又臭串又肥
不了